感恩，霍金未死架

霍氏出咗好多偉人

原來霍金識打殘體字

大陸佬幾有創意

用電腦翻譯

自己send 比自己

連霍金都用支付寶

意識拘禁 黑鏡現實版

霍金用支付寶都已經好笑啦

支付寶幾時開通埋地府過數

即係個英國保安受賄係收支付寶

好尷尬

好想精通phy
等我入夠5萬先

5000鎊換phy5** 抵呀

究竟要幾大先講得出呢句野